其實 Oral 最緊要講個勢

你諗下平時係禮堂老師係點講野，個語氣表情同埋氣勢先係最重要

少少內容再加識吹水根本一講就四五十秒 Common sense 都講到好似個人獨到見解咁

利申：AL 說話唔差 + HKU 中文匯報 A range

不解釋

要諗真諗完內容先講個班已經輸左
平時沖涼試下自己吹下水，例如點解今朝遲到呀，點解呢幾日屙爛屎呀
唔係要係訓 point，係要習慣說話，習慣表達。當你講既野係易於明白，而且合邏輯，你已經起碼 lv5

-,-

支持鏗哥

Diu 4 Mk jai =.=

香港學生就係太怕柒，唔敢表達自己
搞到咁多毒撚

同外國學生吹過水就知，佢地講野根本唔需要內容，而且個個能言善辯，你 hea 佢可以 hea 講，你認真佢都可以

B

中文求其講都 B

依家諗返當時其實柒，只係唔怕羞

Oral B

鏗仔唔怪之得拍到三次拖

好有氣勢

in鏗哥we柒

你算好人